Erick Ko 呢條片會唔會太癲。。主動被狗咬隻手 再shh 。。隻狗即刻縮。。

一shh 隻狗即縮
點做到。。。

屌 我不嬲唔by佢 收皮啦

咩事。。

咁撚細隻熊bb
連登仔一拳打撚穿佢啦

收皮啦，連登幾時變左藍絲討論區